[文宣行動]既然大家都唔敢出麻包袋 仲有一招

大家仲記唔記得大埔隻抽王🍌🍬
當時班畜牲幾撚驚果時大家都未用強力膠
依大家都痴啲柒頭喺地下
不如試下痴老豆搵仔
嗱入面就好多野嘅 啲人點貼我就唔知啦
為左表揚班畜牲咁落力一定要公開比人睇
等有啲冇用TG嘅人都可以知道佢地嘅英勇事蹟

打頭陣一定係🍌🍬沙蛇 奠柏林 之後就係指揮官
再黎梗係1600果幾部錄音機

睇下你地得閒啲定我地得閒啲
真係諗起都興奮

Mon post 狗 係咪好撚驚？
我好撚想睇你班柒頭成群結隊出黎撕紙

表揚

大家比啲反應 精神啲

推

記住打格仔呀

最緊要痴前兩日出曬樣果幾隻畜龍

未得閒整佢地

大大張咁痴

不敢真做，拍戲得唔得？
揾人扮休班警被打，整埋茄汁好似畀人爆缸
拍片擺上網傳播，係咪都可以達到類似效果？
反正目標都係爲左達到破窗效應，警方無回應我地就繼續發大，警方一回應就更加似層層

拍完條片加個疑似休班警被麻包袋

唔好fake news但的確有手足做緊 只係畜方冇公報同上報

加個疑似，待FC就唔算fake news

香港人仲未接受到 算數啦